八號波有咩餐廳係開架？

黃店

不了

donki 應該開掛？？
可以買餸煮飯

大快活開唔開

大把開啦

所有連鎖店咁滯

開食緊
我屋企樓下九成都開咗
百佳好多人

既然有開 就去食美心了

八號其實同正常冇乜分別

水門

有無人知超市開唔開

你就好～屋企樓下全部藍

誠哥有開

間間都開

全部連鎖嘅都有開
ps 去咗大快活

上個九號波
時代冰室都有開